轉u問題

Asso升上u之後 讀緊u個陣可唔可以拎Asso個成績報多次Non-Jupas架？

讀緊 ugc 嘅唔得

咁如果quit左u 就可以拎個asso個成績黎報？

係
但你可以試下唔 quit 照報嘅
摶佢冇去教資處 check

Poly收左你條後門狗真係要檢討下 你應該乜都無先岩

咁唔讀 poly 咪 quit 撚左佢

我好愛poly
利申 ust學生